星期五唔記得請假

點算

Sick leave

未到星期五，星期五先請

你地有冇請

鳩遊遊又一日

去邊

返工

唔請假？

岩岩返新工